有冇人條女高過自己

成日搞鳩我個頭

弟弟

高妹

下面個頭？

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

佢又真係大過我

又唔算高
可能我矮

姐姐 正吖

我地既關係好純潔

屌 米8 羨慕

搞gay邊個高D有乜所謂

而家陰公到唔係自稱女人都要被屈係gay佬

係街見大把高妹拖件只高自己一吋半吋甚至矮過自己嘅仔。